原來莫耶斯對阿仙奴戰績15場未贏過

睇黎今場都係兇多吉少

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

信樓主，重注左阿

收幾多

第一年主場曼聯咪贏過

vps鏟草

第1年無鏟草

剷草個場咪贏咗囉

13/14呀 佢第一年去獌仲係廢蛇

rvp去曼聯第一年無剷, 入2球都舉手

之後耶子教, rvp頭鎚入波, 剷草

反正唔慶祝都要斷腳死全家
不如開開心心咁剷草了

個時仲係費sir 呀

死利狗想燈都唔該做下功課先啦

幫rvp講返句la
佢本身無剷草係尊重阿狗

但耶子教之後曼聯變廢, 阿狗日日屌柒rvp 話佢on9
之後佢先剷草

最撚on9係唔去鏝
去鏝 隨時已經兩隻英超 又唔會比人賣去土超

佢想跟費SIR先去曼
點知費SIR攞完英超就退休 中哂伏

去鏝起碼有兩隻英超 有佢201213已經係鏝攞左
就算回塘都仲可以做後備 唔會比v92踢走

0:15個位人兄

去鏝起碼唔會當佢猶大先

拿斯尼：認真？

拿斯尼係衰多口

結果係奧燒先係最貪錢

最近15場不勝

依家阿比得起
幾年前 盃無 錢又無 點留人